美國嘅軍力到底有幾強？

聽講全世界最強嘅空軍係美國空軍
第二最強嘅係美國海軍

又聽講話全世界最強嘅海軍係美國海軍
第二最強嘅係美國海岸防衛隊

到底美軍實力實際上同世界強國拋離幾遠？

好渣㗎喳其實，喺中國面前不堪一擊

聽講全世界最強嘅空軍係美國空軍
第二最強嘅係美國海軍

apple to orange點比？

打外星人都夠，你自己諗

想知再吹

地球冇對手，除左天上來的敵人

航空母艦同上面d戰機都係屬於海軍

外星人唔敢侵略地球
你話強唔強

全世界得番 俄羅斯軍力 可以夠美國鬥

贏之國呢

唔係終國最強咩?

> 又聽講話全世界最強嘅海軍係美國海軍
第二最強嘅係美國海岸防衛隊
....

【軍事】全球軍力加埋一齊夠唔夠美國打？

你要開幾多次

意大利原來都有咁多

如果意軍班友仲係同二戰果時一樣咁流，
好想睇佢地用呢啲先進武器做柒事

真係打， 根本係屈住機咁打，美國佬論軍力根本無其他國家可以鬥。

以色列呢??

以色列係中東可以一個打十幾個國家, 完全係黑馬

模型船
點同遼寧號比

印度都勁過支那

講黎聽下

平時海岸防衛隊係under Homeland Security
戰時先歸美國海軍
所以先佢世界第二強

中國拒絕美軍黃蜂號訪港。
其實唔勁

我諗得當年蘇聯有得打

美國海軍航空兵

純學術討論， 啲人話地球最多承受唔知幾次核彈，如果我係中國，知自己會打輸，瘋狂囉核彈周圍炸，甚至炸自己，攬住一齊死又得唔得

以色列好明顯係美國果邊

冇野下麻，以色列咪即係美國佬自己本身？
整個美國國會同財團全部係咩人？

根本美國最驚垃圾無賴國家攬炒冚球

而唔係驚啲垃圾無賴國家佢打

家陣係比較緊軍力

自然拎兩個軍事強國去比

就係無國家敢第一個用核武 除左北韓

以色列雖然有美國出錢,出武器
但都需要以色列自己本身勁, 先可以打嬴敵人

就好似沙特 一樣向美國買左好多武器, 但沙特 係也門戰爭一樣表現勁差
清朝買英國,德國最先進既軍艦, 組成北洋艦隊, 亞洲第一......但一打仗就全軍覆沒

即係話, 就算有人出錢, 出武器比你
都要你自己本身勁, 先可以運用武器打勝仗

如果你自己本身廢, 就算人地送武器比你, 都可以打唔嬴

隨左日本既高達之外冇人夠做

睇下每年國防預算就知冇得追

睇軍力唔應該係軍費

中國軍費世界第二, 沙特軍費世界第三

難道又代表中國軍力第二強, 沙特軍力第三強??

正想講金仔
佢個款擺明車馬公告天下自己就爛命一條,阻佢發達就一野炸鳩爛個成個地球

陸軍都係,最強美國陸軍,第二強美國國民警衞隊

勁過英國, 法國, 俄羅斯, 以色列, 陸軍??

又贏

想講美國用錢係軍事放面好誇張姐
雖然中國係第二但美國係人地差唔多三倍
仲未計實際有幾多係貪走咗

只係比俄羅斯差少少

講armor 有T-14 坦克 KA52直升機
講槍又有AK

俄羅斯世界第一

點呀成仔有咩高見

你見美國只係夠膽打貿易戰就知佢地冇膽打真軍

你到底幾耐無了解過世界

無知真係好撚慘

吹離題一下，想知日本海軍其實世界第幾？
連自衛隊非正式軍隊的海軍艦艇都強過好多歐洲亞洲國家，自衛隊真係掛名，安倍好快會修憲再改名做防衛軍

俄國打唔到F22
美國都打唔到俄佬既潛艇。

中國已經唔排入地球嘅軍力排名表

仲要係俾你地見到只係表面,應該有好多秘密武器冇show 出黎

電磁砲出得街正式見傳媒都已經唔係咩最新野，唔通重有更多測試中的科技
聽講機甲部隊都研究中，ironman不是夢，遲啲可能研究埋超時空科技、天氣控制儀

外國曾經有人講笑咁講, 所有武器都必須要喺戰爭時期使用過先至叫做可靠. 否則所有測試都係紙上談兵. 啲而家所有最可靠嘅武器都係第二次世界大戰前後20年開發出嚟嗰批....

美國武器當然勁
但係美國最利害係戰術同作戰經驗

一戰
二戰
韓戰
越戰
沙漠風暴
阿富汗戰爭
轟炸藍斯拉扶
炸ISIS 同敘利亞

中國韓戰同人打完人民戰爭
其本上無打個現代大型戰爭
淨係經驗都輸晒

我國先係最強

中國凈係派幾個省嘅城管都屈曬US Navy機啦

咁其實好多國家都是幾十年無打過大型戰爭

例如日本, 德國

唔洗討論 有核彈既國家之間冇人會敢攻擊
因為會全世界一齊死

唔一定

美國,俄佬 係敘利亞有時都會過兩手...........

支那有太陽系艦隊, 金仔有登陸太陽經驗. 美國個堆海上鏢靶, 渣架.

#曲

呢個就係美國利害之處
如果要同美國係軍事上競爭
除非去到蘇聯咁
無論係質或量上追到美國
仲要keep 住係咁派軍隊四處去
否則一開戰一定輸...

人才又有，錢又有
真係好屈

講打仗美國一定係世界第一

尅星就只係唔介意攬炒既痴線佬
點解一直咁想搞掂金仔就係咁解
侵侵真係好勁
美國勁多本土人支持佢
將cctvb新聞當相反咁睇就係真相

科技戰 病毒戰先係最恐怖

有時會諗，七十幾年前科技水平有限下都已經整到聞名世界嘅原子彈，真係好難相信佢依家就咁show出嚟嘅就係現時嘅武器，一定仲收埋好撚多好恐怖非常唔人道嘅武器

要睇情況
問國會攞經費嗰陣，吹到打唔贏伊拉克
打真軍嗰陣，可能得翻外星人係對手

但係韓戰越戰波斯灣敘利亞作戰都唔係好成功喎美軍係強但都唔好過份吹奏

果D 戰爭美國未去到二戰咁總動員
只不個擺下威脅
如果美國動員全國軍力同你打
好似二戰咁
到時唔係派航艦咁簡單
係佢一年起20隻航艦
然後派幾十個航母戰鬥群同你一場場會戰咁打

勁過支那仔

波斯灣喎

係囉聽講囉

紅警

2伊戰爭？IS？

屌 成班都唔撚識野 美帝最大敵人係國內既左膠呀

巴打我地返翻遊戲台繼續傾

都唔用 研發黎唔知做乜

第一唔係強國城管咩

印象中頭十名軍費大國
2~10名加埋都唔夠美國一半

如果詳細啲要計埋技術就更加無得比

撘單問下宜家英國嘅軍事實力係咪唔入流？

先進唔一定贏哂

日本有悟空一家同比達一家，重有鳴門 佐助加成班高達，應該可以一戰。

feel到美國係收收埋埋
平時show出黎個啲可能都係面個jum
戰爭一爆發應該先開始拎啲真嘢

真係得蘇聯先同到美國佬黎個total war

啱啱睇完樓主就開po

就好似跑馬，到終點總有先後。
佢同第二爭幾個馬
。
。
。
。場位

18:05開始講重點

玩鋪鬥獸棋應該可以

佢軍力可能講軍人既手握力

就係計核武先唔夠佢嚟

以色列咪亞洲排第二

coast guard有咩軍艦令佢做到第二強

炸自己會得。
其實相信中國要求世界稱佢為名義大帝，否則即殺一億中國人
世界都會服從
就呢點言可說世界最強

究竟空戰上，美國海軍定係美國空軍勁d？

美國係旺角
以色列係柴灣角
咁
中東七柱就係
。
咸水角

北韓用核武的話
八成也是炸中國

佢係一班自稱亞洲，
住喺亞洲，扮係亞洲
既歐洲人

唔。。你似乎覺得好難接受
有啲人都接受唔到世界組最強一支籃球隊
都未必贏佢啲大學冠軍隊咁

亞洲排第二。
第三係澳大利亞新西蘭聯合防衛力量

亦打唔到埃及古夫金字塔

有，天安門巷戰
慘勝

然後有一班國家最興搵美軍演習
例如？

唔會。會你附近嗰啲死

所以咪有北約四圍去

絕對尅條毛
係講保盟友而已

幾好

日本海軍僅次美帝！佢隻金剛級神盾真心勁！

佢唔成功係佢自己造成
呢啲已經係啲實驗戰爭
又唔動員，又唔殘忍，又唔盡力
限米限水限時限人咁煮限飯咁
。
對家呢？生死存亡扯衡旗咁拚
。
你同其他後生唔該記住
美國對上一次動員
係珍珠港啊

同時，韓越伊敍係搏埋個仔個孫剝埋底褲咁打

咁撚柒多大陸名 邊撚到人呀屌你

好似話支那一出嘴炮，美帝就會玩完

所以依家支那先至唔撚驚美帝

人唔笑，狗都吠

研發仲有BAE嘅...
航空母艦未來都會有兩艘，艦載機用f35b
海軍以噸數計好似都有第2 (wiki)
空軍有typhoon都唔錯

#你老母臭閪
曲你老母臭閪
縮返入老母個閪到啦

呢個人相當有嫌疑

真 美軍d假想敵全部唔係地球 係外星人
所以個pattern係設計高幾個科技級別

呢到有兩張

禁美國可以打中國未？

先唔講美國本土住，剰係日韓台班地理上超邊境遠征小隊都屈曬你解放軍機啦

美國用部二戰博物館戰艦都打得贏外星人 你話呢

美國？算鳩數啦
一個令狐沖打撚到佢哋滅國都得

日本同德國都有參與過ISAF 去伊拉克阿富汗打丈 雖然唔係主力 但起碼交流過知道人地實戰點部署
好過支那揸坦克車碌學生

通常芝娃娃都係叫得好大聲
而大狗通常都唔乜點出聲
因為一開口就見血

巴打我鋪緊路入Royal Navy

下次RIMPAC 見

過幾年啦 讀埋個Master就去考Commisioning course

只要美國話保証你後代在美國安穩生活，你就唔會咁做

我覺得中共高層係最後關頭真係會咁做

美軍比人吹大左，中俄聯手打美國未必會輸

兩伊 伊拉克 阿富汗 呢幾場唔計？

美國如果同你一開
先炸曬你衛星等你連核武都搵唔到目標
佢部電腦勁過你
你無野埋到佢身

d廢中廢老成日話而家打仗係按個制
邊會用航空母艦
但佢地又成日J大陸隻二手艦

英國海軍可能比日本自衛隊還弱
神盾驅逐艦日本多過英國

用把口講按個制, d infra同個制唔使main既, 仲未計d飛彈.

d廢中廢老弱智就唔係day 1既事.

人地每年洗咁多億去main同develop
洗你地d廢老教

你應該開po問中國嘅軍力到底有幾強

不過同樣說明, 支那洗幾多個億叫雞同派片+維穩. 而且好成功.

支那幾隊銀河系艦隊係到, 唔使問都知

先唔講軍力，但美國後勤支援一定係最完善

強國又有最牛國產航母又有航母殺手咚瘋21D，等於攞你命3000同金槍人集於一身， 仲爭把豬肉刀就可以稱霸世界，美國仲唔驚到瀨屎

樓上講左美國既技術軍費經驗有幾領先
有一點我見無人講
係士氣
去過美國就知當地人其實係天下間對自己國有最大熱情擁戴自豪既國民( 其實我覺得同被洗腦好接近)
星條旗對佢地係一個自豪型棍既圖騰，周撚街都係國旗

如果美國真係總動員 好難想像有幾快擴張軍隊軍備
二戰已經可以靠一個美國頂晒全盟軍既軍需

日本自衛隊其實係軍官多過兵，為左爆發戰爭可以快速爆兵
所以自衛隊唔可以睇少，如果將來打仗日本繼續係美國個邊，自衛隊應該可以幫美國頂到兩個航母群既戰鬥力

屌你核彈垃圾
一粒隕石都殺晒你班美軍啦

好似都係得巡邏艦

「中國人」！
你露低了！

全世界咁多中國製既野
爆起上黎真係唔講得笑
中國除左炸彈之外所有野都會爆

二戰個d經驗都無咩用啦，現代戰爭唔會再有會戰，都係鬥射飛彈睇下邊個死先。

北韓d飛彈都飛唔過日本，想炸美帝都炸唔到

真,全部都會同你博命,當然佢地都知美國強無敵加上成堆外星科技,美軍係冇可能輸

唔同中日韓,班後生憎個社會憎到癲,仲同你搵命搏咩

美軍連越南軍都唔夠打 個個都吹到佢無敵咁

咁第一頁條友做咩收咁多負評

你講呢D只係 小打小鬥, 陪人打, 其實講唔上係打仗

就好似 中共 都有派海軍去索馬里保護商船, 去非洲馬里搞下維和任務咁
但呢D講唔上係打仗

印度邊境扔石

其實現代既軍事強國
都係得 美英法俄以 日日打仗

其他好多國家都無打過仗, 一係就派小量士兵 去打兩野就收工

土耳其 都算打過庫爾德人既

老解去維和=同土匪助紂為
咁都有得比較真係好好笑

日本後生憎社會 但係仍然好有秩序
亦都同美國一樣有大和民族既士氣
一認真打起上來 中國都爆起碼8成

唔好唔記得日本最出名係Kamikaze

二戰D經點會無用?

淨係美日海戰, 打CVN己經係世界級經驗, 人類史唯一真正現代化海戰經驗.

你好似唔明白我既意思
我既意思係, 派兵去外國, 唔代表真係打仗
至少D士兵去外國做乜又係另一件事

至少好似美英打阿富汗, 伊拉克
俄羅斯打烏克蘭, 敘利亞
先講得上打仗

日本韓國係外患面前係比較團結，唔似中國先安內

日本後生雖然憎社會但佢地選舉放棄既態度去面對 ,同日本面對外敵都係好團結

唔同支那,我100%肯定中美開戰,支那軍隊係衝去美軍投降

响太空打？

中國有戰狼同遼寧艦
贏硬

權鬥或內戰個陣咪用囉，點都係內射攬炒

美國人都團結一心係外敵面前，係軍備優勢上再加上士氣高昂真係全世界都唔夠打

反而想知衛星防衛系統屌唔屌得住核彈

叫中國向美國開戰咪知囉

你最多吊住大城巿同重要據點.

美帝國土大, 要守鳩射肯定唔得.

你真係當荷李活果d大美國主義既戰爭片/英雄片流架

好多人由細睇到大，上晒腦

一打全面戰爭人地總動員同仇敵愾，無一個國家夠打

同埋美國重視個人主義，美國人大多體格良好熱愛運動再加上外向自信滿滿都會比較勇敢站出來
運動撚身強力壯、文靜的又有高學歷可以做科研或者做後勤，唔同性格各自發展
邊似某國人網上兇狠，事實碌撚
又少多元發展，支那學生個個死讀書，體質重差過日本人

美國兵體格都好強

之前有做過下f135引擎研究

只可以講美國軍費咁大唔係冇原因既

利申W做，知得唔多 乜都唔會講

第一係美國太平洋艦隊

共產集團國出手最狠，歷來都只有對其他只產集團國

人類就係靠大邊既動物

輸既係南越

得日本d咸蛋超人可以鬥一鬥

中國咪有天安門巷戰，李旺陽捉拿戰，林榮基追逐戰。

釣魚台，國賓館屙尿

所以美國人才輩出,個個都勇於表現自己,實現自己夢想改變世界

唔似得華人賤種社會,只需要聽話奴隸,絕對唔允許個人主義,英雄主義 ,結果一錯整體都錯而冇人企出黎指正錯誤,由得佢繼續腐化

結果個個變成冇靈魂冇夢想既行屍走肉

中國由古到今都係咁樣

永遠都係由一班 太監/奸臣 話事

有一個 人才出現, D太監/奸臣 就會擔心人才 叻過自己, 所以聯手整死佢

20年前生產既戰機至今仍然係空中最強，你話呢
仲未計美國收收埋埋仲有幾多外星科技，根本冇撚得打

條友可能以為所有飛機都係屬於空軍
美帝一隻航母有80到90架飛機，十隻航母已成千架，有幾多個國家有1000架戰機？

試吓真係打仗
咪即刻換首相
乜嘢衰都係前任
然後同仇敵慨打獲金。
一係叫佢舉例，邊個真民主國家一打仗就全體賣國吖

但凡有民主都比較團結

法國投票率出名低。
俾張老毛叫佢賣國睇吓吖

現在的美軍
已有能力知道何時何地有東西發出高熱

同飛虎隊挑下機咪知囉

我諗其實佢唔知越戰既過程
無錯越戰係打到美國大兵厭戰退兵
但如果唔係美軍被禁止越過國境去打北越
北越都無可能可以不停係南越培養越共
美軍唔係退出左越戰，越南而家都重肯定係南北分裂

海軍都咁多，仲未計空軍、國民警衛軍同埋備存果堆

不。
之所以由太監話事
係因為漢族人本來就係太監種族
只有分閹咗同未閹

中國大班daiban模型

我想撚9佢啫

美國的力量不在於現時有什麼。
在於當佢想要有既時候佢可以有什麼。
中國想要有航母，就可以叫香港人買報廢船改裝

派五十萬兵，投彈量係二戰總數兩倍，都輸比越南仔，仲夠膽吹。仲有韓戰，幾十萬人，唔夠老解志願軍打，要求和。係呀，老解人海戰術呀，你咁多飛機大炮都頂唔住呢。

講真，美軍係勁，打啲小國都ok，講到佢可以一個打十個，遠洋攻打中國壓倒性咁贏，就真係吹大左。

你不如話美軍係阿富汗 打左十幾年, 仲未消滅到 塔利班..........

老實講句
如果德國, 日本無受到限制, 可以任意發揮

其實德國, 日本既軍事科技, 有冇可能超越到美國??

感覺上呢個世界係科技方面, 係得 德國,日本先可以同美國鬥
所以德國, 日本先會一直受到限制發展, 唔可以比佢地太勁

點會無打過北越，試過派b52 去炸河內，一個星期比人打左十幾架落黎，輸到美軍都怕

美軍 其實係忌 北越背後既蘇聯/中共, 所以先會就住就住打
如果美軍真心開拖, 派幾十萬大軍直踩北越, 北越頂唔頂到兩個星期都成問題

其實韓戰都係一樣
美軍局限係朝鮮半島同中共打, 所以先會發揮唔到
如果無局限, 美軍可以轟炸 中共既北京/廣東/東北...........中共根本頂唔順

證明美軍打越南呢啲國家仔都有啲勉強，更加唔敢挑蘇聯呢啲大國

不如你講吓佢輸咗乜嘢。
一寸土地？
又不如你講佢想贏乜嘢。
將平壤拼做花旗五十一州？

限條毛

兩個大國一打就冚球鏟 唔想同你啲爛命一齊死咋

咁點解老解人海戰術 講咗統一咁耐都打唔到？

你要明白，
北韓北越，打低任何一人，易，美軍做到，說不定英法軍都做得到。
扶穩南越，或國民黨在中國，則難，美國做唔到，上帝親手做都做唔到。
能夠有個南韓，科水阿富汗贏蘇聯，算是萬幸。

連最基本目標，防止共產主義擴張，保護盟友(南越)都做唔到，自己死幾萬人，一無所得，咁唔係輸點先叫輸？

你講美軍就係軍隊做嘢。
而越戰，阿富汗反恐戰
戰爭目的其實唔係軍隊做到既嘢嚟

無人話老解勁，不過唔想過度神化美軍，以為等到美國出兵就可以收中共皮

講真果句現代戰爭理論全部係美國規劃出既戰術同武器配備之下進行，你跟美國果套玩當然十世都唔會超越到美國，除非將來有一個國家建設到另一套軍事理論同劃時代武器先有力一戰。

就係等你講白黐嘢。
防止共產主義擴張係軍隊做的事嗎？
難道蘇維埃擴張，當初又係靠槍指人頭傳染共產主義咩
做壞呢啲西事，唔係美國軍隊，係美國政治做衰的結果

一隻航母既空軍戰力已經勁過好多國家成支空軍....
真係比空軍，中俄加埋都未必夠美國玩

中共咁廢 真打日本都收哂佢皮啦 何況美國

咁又唔好偷換概念喎，美國總統出兵時就係要用武力防共。唔用兵唔通唱今天我？

唔計核武可能係....
但真打就可能核戰

老實講句

50年前既中共, 其實仲難對付過家陣既中共

50年前既中共真係敢打, 唔怕死
家陣既中共反而個個都貪生怕死

不會。共產政權係死盡國民，退入山腰飲人血都唔會收皮既嘢。
呢度牽涉頻繁小量殺平民，美軍做唔到。
亦冇咩人做到。(只有蘇聯曾有機會)
然而軍力較量，美軍是元帥上將，中國軍隊是老干媽豆瓣醬。
中國軍不能阻止美國達到任何目的
美軍可以阻止中國在境外達到任何目的(除咗中國軍殺中國人此目的耶穌也阻不住)

如果美國納粹上台
要統一全世界應該好易

習理論
支柒寶

三架camry快唔過架跑車，加多四部五十鈴都唔會快過

所以佢係失9敗總統。
但美軍？
世上冇鬼，因有人強如美軍，還怕鬼耶

核戰有兩種打法，將核武到敵國引爆
將核武在本國引爆
中國只能用後者

攻佔一個地方容易, 統治一個地方難

如果美國是獨裁國家, 攻佔一個地方之後獨裁統治
然後當地人玩反抗游擊戰, 你好難咁多兵力去守住

就好似越戰咁, 已經令美軍搞唔掂D 游擊隊

越戰是唯一可以過台灣海機會。今後，絕無

核戰中國更快收皮

諗下全世界核彈頭最好係邊？ 邊個國家有實際用過核彈？

如果中共用核彈, 應該都係到左最後關頭

例如, 美軍想活捉中共官員去審判

否則唔到最後關頭, 中共都無可能用核彈
最多學清朝咁, 割地賠錢比美國,令美國停手

殺人容易管人難
而軍隊
不是拿來管人的

中國只要恐嚇在鴨綠江地面試爆核彈
國際將滿足佢一啲任性而成本唔高既目的

最多割返2戰輸比日本佔領個D地俾美國
呢個係最大可能性

其實最大問題係，美軍依家根本好少打total war , 所有戰爭都係局部戰，想係談判桌上拎優勢。但呢度個個都以total war 為出發講美軍幾勁幾勁。

就講老解去打台灣，你估美國會唔會出全力同中共撐？但中共真係會同你打total war, 你識過大陸仔就知，佢哋真係非常民族主義大一統主義，我信佢哋食樹皮都要打到台灣統一。咁既情況下，美軍其實好難贏。

「佢哋真係非常民族主義大一統主義，我信佢哋食樹皮都要打到台灣統一。咁既情況下，美軍其實好難贏。」

睇來你真係唔了解中國
佢地係得把口

你想割, 美國都唔想要
中國好多地都係好窮, 無價值

割香港, 上海 就有可能

當年西方列強, 都係要上海, 天津, 香港 呢D港口

講到好似全世界好多國家打過total war咁.

支狗真係不惜一切統一台灣, 就唔會今日都未出手.

我都識大陸仔咬牙切齒批評美國亡我之心不死。
佢攞咗 PhD 之後就同老婆去咗美國搵工

工作關係識唔少大陸仔。平時幾憎政府都好，一講到台獨港獨，個個真係上左身咁樣，非常憤恨，死都要打返個款。信不信由你

要打贏美國只係得海量核彈無預警下襲擊
咁就大機會有得玩攬炒

如果無視補給當會戰咁打 美國可能只係用海空軍已經可以單挑全世界都無問題

都未計佢收收埋埋個d科技 細菌 病毒等陰質野諸如此類

最高明嘅人就係比得面個浸你睇 而美國恐怖到係睇表面軍力差已經係唔洗打

得把口邊個唔識

大陸依家係buy time 維持住現狀搵下錢加強自己優勢. 但係你迫佢宣佈獨立，改國號，修憲法，我信佢會同台灣死過

要打嬴美國, 其實只係得越共果招

引美軍來佔領, 然後玩全民游擊, 令美軍傷亡慘重 退兵

不過唔知咁樣算唔算「嬴」
因為事實你無打嬴美軍, 係美軍頂你唔順, 自己走

其實美軍打阿富汗, 伊拉克 已經係total war
征服人地成個國家, 仲唔算total war ??

反而 英國,阿根廷 果種福克蘭島戰爭, 先係局部戰爭

地對空黎講 中國世界第一
成日打曬飛機

你分析都只係片面
你假定左美國只係靠惡鎮住台灣就算有事唔會出手 中共又何嘗唔係得把口

如果美國一抽手 解放軍會立即 係立即以絕對武力 極速攻佔台灣 到時中共海軍出台海再無阻礙 美國係唔想比呢件事發生 除非放棄台灣嘅甜頭同好處係大到超乎想象

美國同中國一日傾唔掂數 台灣都仲安全
換句說話講台灣只係賭檯上嘅籌碼

除咗講軍力，仲要講戰時生產力同遠程補給，依方面美國仲恐怖

其實家陣呢個年代
美國一國獨大, 反而可以令世界更和平

二百年前,當時英國,法國,德國,俄羅斯 國力差唔多
反而經常發生戰爭

超時空 巴打睇完咩戲

真膠？

唔好笑呀垃圾

Sorry

第1島鏈,點會傾得掂數,
就算美國肯,
日本/南韓都唔肯啦,比人揸住個春袋
霸左台灣,到時斷海運已經死

你真係未瞓醒。
有腦都知
世上最唔想兩韓統一既機構叫南韓統一院。
地球最需要台灣獨立存在既物體，叫中國國台辦
而一旦西藏新疆接受黨委，台灣併入，尖閣島移交，就會即刻仆街，利益最受損
叫中國共產黨軍事委員會
你瞓就瞓，咪lun開口啦

越戰都唔出手

你個工作係咪負責俾人呃

會攻擊金門。
你睇醫生啦

後來有咗gps了

人哋total. 佢就韜韜

仍未去到一個層次
西太平洋平衡

唔好搞笑啦,當年韓戰,越戰窮咪同你死過囉,而家D人開始有錢睬你都on居啦
你睇返二戰,中國重未俾共產黨敗晒既時候,俾日本睬到上口心,10億人口有幾多人肯參軍?

多都唔代表勁 贏國夠多人啦 咪又係全部賤種

意大利係歐盟之中負責地中海海防嘛

空投綠卡已經贏晒，洗撚攪咁多野

古有大英Pax Britannia
今有美帝Pax America

海灣戰爭 敍利亞
車臣

知唔知乜撚野叫一張圖

老美半年前掉左個mother of bomb喎？
可唔可靠

幾可會用到
常規武器可靠就得啦

講咁多做乜？
痴撚線
中國軍隊一定世界第一

摺被方面

原來美國空軍有4000架飛機 痴撚線

無可否認

美軍係摺被同步操方面落後過佢地好多
好多時求鳩其摺得唔太樣衰 整齊就ok
留返啲時間食早餐 吹水 煲煙 趕住去開會

我show 過佢地摺被同步操嘅youtube 比我同事睇
佢地都O 晒咀 嘆為觀止
跟住笑鳩我 我唔緊要 美軍有我識得打kung fu
我即時細細聲屌柒佢
叫佢get the f*** out of my way

摺被都摺唔好⋯ 打仗時點贏？啲被角係可以插死人㗎嘛！

咁簡單道理都唔識！

贏國又贏。

打咗十幾架B52

成日話美國打輸越戰

如果美國打越戰第一件事就係核平河內
咁咪打完囉
或者好似is咁，公開集體處刑越共份子，百人斬
不過美國係文明國家，梗係唔會咁做

紅色警戒2

無中文，你睇下 us air craft lost 個part, 每日都比人打幾架落黎。防空網勁少少，b52 都唔係咁易出。

知唔知，日本韓國有幾陸戰隊駐紮？

知唔知亞洲有幾個美軍母艦戰鬥群

國軍雖然靠唔住，守2日都已經夠，

你肯定日本唔會幫拖？

美日安保條約，係包括台海安全嫁

講落可能好誇張但事實真係咁，上次打拉登即刻有新武器出黎試，果d咁既山洞炸彈，分分鐘係吸收左越戰既教訓整出黎，跟手2，3年前又話發明左彩色夜視鏡，戴左上去同日光白白無分別，真係唔知收埋左果d係咩科技黎

屌
咁就唔係打咗幾十架B52啦
鳩吹都有個譜

仲有以前嘅戰機同依家邊有得比
雖然你都可以話伊拉克農夫都可以用AK打AH64

呀哥，由頭到尾都係講緊十幾架，要唔要去驗下眼？

老老豆豆，你全世界一齊作反圍毆美國都唔會夠打，人地有尼比魯星人照住

咁你都信？
一孩政策下，有幾多個當緊兵嘅唔係獨子，重有今時今日大陸入得軍隊同政府嘅人係為左咩嘅，大家心照啦

美帝班軍佬日日係到實戰練緊兵，大陸班皇帝仔做過d咩？

摺被英文係咩？

聽講入共軍撈返一官半職
家陣至少要100萬人仔

咁平?!

Tide掛

首先, 你要識人先得

唔通阿豬阿狗 靠100萬就做到將軍咩

咁D 維權人士集資去做將軍都得啦

lm